你揀人 人揀你

你揀啱人，人唔揀你
人地揀你，你唔揀人

唉 出家算